有冇係畢業典禮上台拎cert嘅時候搞事？

因為就快到畢業典禮 想睇下大家有冇試過係畢業典禮上台時候搞事？觀眾嘅反應又如何？

點解要咁做

試過扮小丑🤡🤡